Тестовое задание.
====================

Разработать веб сайт "Короткие новости"
Сайт должен базироваться на Django и Django CMS. Модуль новостей должен быть
интегрирован как модуль в Django CMS.
Требования:,
1. Django 1.6+
2. Django CMS 3+
3. Twitter Bootstrap
Возможности:
1. Администратор может добавлять, удалять и редактировать новости.
2. Любой пользователь (без регистрации, один ip = один лайк) может лайкать новость. 
Список страниц:
1. Главная страница. Отображение последних новостей (постранично, 10 на странице)
2. Страница новости. Отображение новости и лайков к ней. 
Сущности:
1. Новость.
- 1. Заголовок
- 2. Дата создания
- 3. Текст (не более 140 символов)
2. Лайки
- 1. IP адресс автора
- 2. Дата создания
- 3. Новость
3. Пользователь
- 1. Администратор


При выполнении столкнулся со следующей проблемой djangocms-text-ckeditor 
требует установки pillow. Была проблема с static_dirs и static_root. Вроде решил.
Честно говоря я первый раз столкнулся с cms, поэтому возможно не до конца 
понимаю её назначение и функционал. Задачу "...модуль новостей должен 
быть интегрирован как модуль в Django CMS..." я решил с помощью AppHook, 
надеюсь этот пункт я понял и сделал правильно. В дизайне использовал шаблон с 
официального сайта bootstrap'а. Ну а вообщем сделал как смог :)
Чтобы быть объективным скажу, что на это потратил дней 5-6.

В requirements всё что ставил.
superuser db login: admin; password: admin;